好心有啲醫護醒下啦，人就生規矩就死，規矩要你去死你竟然咁on9走去送死

駁唔到

老鳳認同

早晨
新年快樂

我老豆同我講 個社會想逼死你 要你死都無辦法 咁咪死囉
跟住我話你個仔都係垃圾你係咪想你個仔比呢個社會逼死
佢就無聲出

你阿爺先係垃圾，生個老豆出黎咁on9

醫院有危險 所以唔好番工

讀書人係浪漫主義上頭
獻身位一定想希生

太多人左膠大愛上腦

你話打仗 命換命去消耗敵人 減少佢對你國家既傷害 都叫合理

對住病毒 你命換命有鬼用咩 又唔會你奶左野之後 病毒就少左

個政府理都唔理，你肯定值得用條命去博，救班惹到個病周圍都係嘅大陸西？

連保護自己都唔識就去醫人
HA話急症室唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉
快啲衝去死啦傻仔

連老衲都要自我意識講嘢
醫護可唔可以保護自己先

係咪平時做得太多衰嘢，覺得今次係上天堂最後機會

嗱，老衲，呢鋪我就撐你啦

大愛撚真係要醒下

衲狗講人話

今次死咗唔會有人可憐